[Warcraft 3] 巨魔與精靈 Vlan 綜合01 長駐

懷舊經典，由於太少人起個ser到無人入
所以想開Post招人玩
有興趣既巴打可以入vlan 綜合01 ，應該得一個巨魔場

放工再睇
不如開多D小遊戲場仲好玩

可以，唔一定巨魔與精靈

飛飛兵有冇

如果我無圖可以開來DOWN一齊玩

幾年冇玩了

一齊玩返，我都係尋日玩返

garena many people wor ching

REALLY? 我以為VLAN多D
但係咪香港人先?

tw dog

呢個圖係幾好玩 不過好多cheat圖

我個張官方圖，應該無bug

咁唔玩啦，溝通唔到，佢地又歧視我地

場已開，有興趣既巴打可以入

Vlan 綜合01 咸濕伯嗲場

係咪月神金礦

Hi 我係朝